英超big 6反對6月完季

其實想問big6係邊6隊

鏝獌猁車阿...
熱刺?

阿狗都算

邊6隊攞過英超 咪英超big6囉

李城有份

咁痢算唔算有份？

佢有冇攞過英超？

布力般，李城，車仔，曼聯，曼城，阿仙奴
英超big6

痢今年拿到，可能要講big7

姐係幾時先開返？

基本上同林奠一樣壽終正寢

呢隊近十年都未贏過一項錦標嘅垃圾竟然都入到Big6, 情況同送禮勤喺九十年代同四大天王同台爭獎差唔多

布力般踢英冠都有得反對

Manchester United and Man City are just two clubs determined to end the campaign

民主精神，無分彼此

電視轉播費都唔要？